又推又喝球證都唔紅既仲洗踢既

不如用槍射球證先可以比紅

疤：我地不嬲圍球證乜事都無！一定係黑哨！

球證唔尊重老人家

張紅自己申請既
就好似c朗入波除衫申請黃牌咁

痴撚線判完12m 成堆蛆又推又撞球證

公道講 似乎個個唔記得阿朗推西甲球証都重罰返

保方除左推 仲大聲叫罵 有紅唔係唔合理

原來係咁

果陣阿朗推左一下姐 保方仲要兇鳩球證

紅牌好撚合理啦下話 打9球證

咁佢地踢晒成場 追到和左 最尾諗住加時 點知就衰左 比我都情緒激動 老實係唔岩 但又唔係怪佢 好地地諗住打加時 激情左成場 點知最後個希望沒左 果種反伏沒人會明啦

點睇都唔係怪佢啦
係笑鳩d賴黑哨既人姐

但有勁多人話佢咩影衰自己形象 踢左咁耐仲咁on9果下 真係有d酸

唉，唔好搞我好唔好

球證比牌個樣勁不滿

可能保方屌撚左佢老母

前排咪有單新聞球會主席？用槍指住球證

比我都驚佢打9我，保方係激動到完全無諗住停

屌你老母季初C朗係咁易推下球證都比人停5場啦
而家保方動作大咁多直紅好撚合理

根本好多人都明buffon點解會咁激動，想殺球證咁濟 紅牌都合理，當然我覺得球證可以就咁比黃牌就算
出面賴黑哨果啲好撚肉酸

失去理智，不嬲覺得佢好冷靜沉穩，
今場希望係佢last，再踢落去驚佢晚節不保

自己on9 怪邊個丫

最後一場歐聯啦，都唔算晚節不保既，你睇施丹而家地位又咪咁高

正常人代入佢個角色都會咁激動，正如正常人踢世盃決賽比人屌老母家姐都可能頂鳩佢心口，只可以話佢可以做得更好

都係，應該又傷心又嬲
激動都正常

1. Xxx犯規唔見你講？
2.就算無牌，總比數都輸
3.樓主獌狗，咁鍾意抱打不平，出局無資格指指點點